救救 香港你哋嘅意見好重要 感謝各位

j圖都冇幅 毫無誠意
搵鬼做

Done

無J圖後果

無靚女唔做

我唔撚該你份問卷重新做過佢
如果你係做咩ies個啲野我覺得你炒硬
無j圖呢樣野唔講
份問卷本身好多問題

有title但係完全無講背景, 目的
目的係調查直升機家長既社會問題但係無問孩子年齡
呢份問卷對象應該大部份係家長 但係你走黎child登問
問題無分類 無分幾頁去整理問題
有啲問題應該係用check box(多選)而唔係用MC(單選)
全部問題無set必答 交白卷都得
做完多謝都無句

屌 諗到再講

你份問卷都幾撚求奇

性別寫做姓別？？唔撚識字？？

死支那狗用蝗語拼音打字？

我幫你填左十份問卷
遲啲得閒繼續幫你填
我做得好有心機架
題題有得寫字我都有寫好多字
希望樓主你會覺得有用